因應中國威脅 川普稱是否讓日韓台擁有核武為未來兩個月重大議題

〔即時新聞／綜合報導〕近期傳出中國與伊朗計畫簽署長達25年的合作協議，外界擔憂中國想藉此擴張在中東的影響力。

......

川普接受主持人修伊特（Hugh Hewitt）的廣播節目專訪，修伊特在過程中提到，中國處理武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情失當，加上近來展現出高度侵略性，像是計畫與伊朗合作，「日本、南韓甚至台灣應該擁有核武或高超音速飛彈能力嗎？」

川普回應，「我不打算建議任何事情，但這確實引發了問題，這也是接下來兩個月我們要討論的重大議題。」

比台灣同日本好啦
等南韓放低對日本既私怨先再講啦屌
對北韓就腳軟,對日本就強硬
萬一變撚左獨裁隻狗點撚算?

比南韓就好似:
你比支槍黃洋達,佢唔撚係用黎射共產黨,而係用黎射泛民

呢點係必需, 咁睇黎美國已經有清除核污染既能力同埋亞洲版 NATO 有初稿. 中國再唔跪真係會發生亞洲版蟻嬲象. 美國地上最強最多可以開兩條戰線. 你中國點同超過五條戰線鬥?

是我的文章起了作用, 收貔啦廢老陳云根, 我睇得準過你, 遠過你呀屌你老母, 我係個看更詐, 屌你條個垃圾看更都不如, 帶埋你班水泥隊收工啦撚樣.

呢煩議題好撚on9
日韓呢2個世仇
點可能同時有核武

俾咗收唔返
一陣有二五仔都唔知點算

日本無核武既咩

自由高達核動力～

未武器化啫

正解

南韓狗不了

就係世仇先要一齊有
得一邊有，冇嗰邊點立足點自保

軍隊都唔俾有，點會有核武

對住印度連巴基爛坦都有核武, 點解日本台灣呢D受支那北泡俄羅斯直接威脅既國家無